好攰好攰 想攬住絲打喊。。。。。。

What happened?

攬住巴打得唔得？

巴打要唔要

過黎等先生我強壯既臂彎比啲溫暖你

屌你老母留名

哦

Pmed

入嚟就係睇呢個comment

點解你可以無處不在

我都想攬住絲打笑

唔想比你攬

好攰 好攰 點算

唔duck

車頭大燈其實係我手上....

pm